大家用mox bank要睇清楚回贈

之前係clublike買左野明明寫回5%點知得1%，之後打去查，佢地先回返5%

我係ok買野得wo 似佢地d code寫得7

我都唔知點解

大金額就博你大霧囉

利申，用緊嚟嗌foodpanda

幾耐先回？
上星期五報告咗、今日星期五仲未回返

兩三天

咁快

想問有冇人試過用張卡係hkt education shop（ust notebook ownership program)買嘢，想知有冇5%回贈??

想問點用來比錢？到時即場比？

我指food panda

onlinr當信用卡咁囉

但張卡冇後面果3個編碼，點register
定我睇錯

app裏面CVV咪有喎

clublike 買左兩次一次5% 一次1% 應該係clublike d merchant code問題

人地有講過包hkt edu shop?

屌係WOR....自膠